戴口罩遮樣唔夠 遮埋耳仔啦屌！！！！

遮埋耳仔呀！！！！！！

去迪卡農買
或者用黑色衫當頭巾包住呀
唔好懶呀

推

推比人睇到標題

推呀屌！！！好重要呀

照push

我愛你